{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026076",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "천안옛날호두과자 안산대부도점"
    },
    "text": "全国宅配サービスも可能で、注文金額が3万ウォン以上の場合は無料配送を提供します。 大阜島元祖ジャブは、2009 年から変わらない味で愛されています。 様々なメニューをご用意しており、昔のくるみジャーキーは15,000ウォン、ジャーキーは16個入りは5,000ウォン、ジャーキーは32個入りは10,000ウォンで販売しています。 また、昔のようかん単品は小豆、栗、さつまいも、かぼちゃで構成されており、1,500ウォンで購入できます。 48個入りは15,000ウォン、64個入りは20,000ウォンで販売しています。 ギフト用には昔ながらのようかんギフトセットをご用意しており、12,000ウォンでご購入いただけます。 様々なドリンクメニューも提供しており、アイスコーヒーは3,000ウォン、カフェラテは3,500ウォン、バニララテは3,500ウォン、緑茶ラテは3,500ウォン、ホットチョコは3,500ウォン、カフェモカは4,000ウォン、キャラメルマキアートは4,000ウォンです。 アイスカフェラテは4,000ウォン、アイスバニララテは4,000ウォン、アイス緑茶ラテは4,000ウォン、アイスカフェモカは4,500ウォン、アイスキャラメルマキアートは4,500ウォン、アイスチョコは4,000ウォンで販売しています。 また、いちごスムージーは4,000ウォン、マンゴースムージーは4,000ウォン、ももいろは3,500ウォン、レモンシロップは3,500ウォンでご購入いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大阜島元祖ジャブはいつから存在していますか？",
            "answer": "2009年から存在しています。"
        },
        {
            "question": "大阜島元祖ジャブの注文金額が3万ウォン以上の場合、配送は無料ですか？",
            "answer": "はい、注文金額が3万ウォン以上の場合は無料配送を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大阜島元祖ジャブではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "大阜島元祖ジャブでは、くるみジャーキー、ジャーキー、ようかんなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "くるみジャーキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "くるみジャーキーは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャーキーは何個入りで販売していますか？",
            "answer": "ジャーキーは16個入りと32個入りで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ようかんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ようかんは単品で1,500ウォン、48個入りは15,000ウォン、64個入りは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阜島元祖ジャブではギフト用のようかんギフトセットも販売していますか？",
            "answer": "はい、大阜島元祖ジャブではギフト用のようかんギフトセットを12,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはアイスコーヒー、カフェラテ、バニララテ、緑茶ラテ、ホットチョコ、カフェモカ、キャラメルマキアートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アイスカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスカフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごスムージーは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 423
    }
}